點解菊梓喬歌親都係叫春歌？

你唔煩我都厭

佢唱俾我聽既，關你撚事